白滑妹 VS 小麥妹

夏日熱辣辣想女友曬黑嗎

白滑豬 正皮
健康小麥 負皮

負皮比你幅圖既

Rock n roll
表現深厚功架

有圖都要負評
圖文不合

好熱好熱！

屌你咩幅圖